{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041172",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7306&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "레이크힐스호텔속리산"
    },
    "text": "このホテルは俗離山国立公園内に位置する唯一のホテルです。 そのため、秀麗な自然景観と高品格インテリアを備えており、休息を楽しむのに最高の場所です。 当ホテルは周辺地域へのアクセスが容易で、黄土道や自然学習探訪路を通じて指圧効果を感じることができ、家族旅行やセミナー、集まりなどを楽しむのにも最適です。 俗離山公園まで徒歩では約5分、チェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は午前10時です。 客室は禁煙で、すべての客室で無料Wi-Fiを使用することができます。 バスルームの味付けは有料で、駐車は可能で、無料です。 レストランもあり、炊事施設は客室ごとに提供されていません。 朝食はハムジバク5階で8時から10時までお楽しみいただけます。メニューは干しスケトウダラの酔い覚ましスープで10,000ウォンで現地でお支払いいただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、このような情報はホテルの事情により変更される場合があります。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時には特定の客室とベッドタイプが保証されません。 この客室の価格は税金とサービス料が含まれた価格です。 未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "このホテルは俗離山国立公園内に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺地域では黄土道や自然学習探訪路を通じて指圧効果を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後5時、チェックアウト時間は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室でWi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料Wi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バスルームの利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、バスルームの利用は有料です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルにレストランはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルにはレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "客室には炊事施設はありますか？",
            "answer": "いいえ、客室ごとに炊事施設は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで利用できますか？",
            "answer": "朝食はハムジバク5階で8時から10時まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューは何ですか？",
            "answer": "朝食のメニューは干しスケトウダラの酔い覚ましスープで、現地で10,000ウォンでお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数以上の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室とベッドタイプは保証されますか？",
            "answer": "チェックイン時には特定の客室とベッドタイプが保証されません。"
        },
        {
            "question": "料金には税金とサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、この客室の価格は税金とサービス料が含まれた価格です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 465
    }
}